賓州做乜暫停點票 ?

唔撚洗訓通宵點票做撚死人咩屌你老母

米屈 我人手點緊

瞓左覺

樓豬是咪岸鳩

sleeping

搖擺緊